支持香港警察嚴正執法

香港勝在有你

除步安良

永遠懷念

大美雄

好彩連登仔仲有良知

push

pish